點解有D人屋企既廁所水係藍色既?

點先做到?

加咗消毒野

加餅

藍泡泡

放幾隻藍精靈 叫佢哋吐口水落去你馬桶咪變藍囉

藍拋拋

藍屍啲尿咪藍色

樓主on9?

唔識問老母？

海水咪藍色咯

有冇常識？

因為啲屎成blue blue blue

不嬲都係藍喎
第一日去廁所?

因為水缸有外星人嘅屍體

有D係黃色

因為水箱用左呢樣野

我黃絲，d尿特別黃，你參透下

但藍精靈係黑人扮ga wo

我D廁所水係透明, 問mummy都冇用

樓豬未見過唔好怪佢

其實有咩用？香啲？

有D係咸水缸度加

殺菌消毒，好似係

但d顏料都係藍色

藍色代表言論自由。匪黨不嬲用紅做代表色